就算天氣幾凍胳肋底都會出汗

但係又因為天氣凍通常都懶得查止汗劑
搞到一除衫好明顯胳肋底濕左一疊同埋有陣味道
點解！究竟點解咁凍都會出汗

我都會咁樣
天氣幾凍一著䄛都係咁

虛
唔好打咁多飛機

我都係

有時真係分唔到自己熱定凍

手腳都係

因為香港濕凍

一入地鐵就出

今日都長期短袖

冬天其他地方出少咗汗
手腳就出得更勁

今日全日短袖

係 睇下中醫有冇用
利申長期多手汗

會啦